到底微博留言喺真定假vans官方？

第一張留言個名同佢官方個名唔同
但之都搵唔翻呢個留言account

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

假架嘛 真個個有藍剔

vans留咩言唔係重點
重點係佢將抗爭板鞋下架

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？

假

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦